點申請廢老八達通？

唔想俾錢黨鐵站但又唔敢跳閘

客服直接買到

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

直接買

洗唔洗老人身分證或者咩？ 定直接開口講就得？

洗唔洗老人身分證等證明文件？定直接開聲買就得

直接買就得

開口講就得

開聲

然後記得用手機百達通app瞞天過海

直接買，唔使證明

直接買就得，唔洗証明。
好多friend用緊。

點樣過海法 求教

直接買 就算佢問你 你咪話幫屋企人買

等ios13 apple pay出咗百達通
買張廢老卡入落去用
又唔洗帶上身,警狗想捉你都難
不過個閘上面仍然會著燈
小心黨鐵小粉紅

冇ios點好

買部最平嘅iphone用啦
淨係用黎裝telegram傾密偈都好
唔好唔記得狗係解唔開iphone鎖架
依家買部i8 4千有找
安全又好用

用iphone同就咁包住張卡有咩唔同？
要查你咪一樣查到，為乜要晒錢去買樣原本唔需要嘅野，多餘

買iphone最主要目的係畀狗捉咗嘅時候
啲狗開唔到你部電話,睇唔到啲資料
apple pay八達通先係其次
係買機附送嘅功能